好多日劇係想表達日本人既性格同精神

跳躍生命線 算唔算係香港人既精神

顧家
嫲孫情
重視生命

仲有無

友情

對低b中學雞愛情既憧景

對獨居老人既無奈

( Show Blocked User - 阿之 )

唔啱咪講你覺得咩係香港人精神囉

愛姐

張曦盲

父子情
賭癮毒癮